是靚甜 royal級台灣愛文芒

你地唔會買到
要專登訂先有

訂貨師

勿回

拉

生果師

芒果師

ROYAL師

邊度有得買

royal師

張枱好靚師

好串呢兩句

樓上全部中肺炎死

葛珮帆

無得買
要識蔡英文先訂到

樓主老母

皇家師

Royal級apple watch

特秀級台灣英文芒

今年去唔到台灣買
屌你武肺

是
原產地先係平靚正

你都唔識點解你會訂到

烤物儲？

好撚串
熱氣死你

渣野黎
本身想買宜家L型個張
但係唔夠位放

我同牙英好熟

今年芒果大造
平到嘔

Royal cup mango is fat

city super 都有啦

上年都係生果大造
旗山香蕉5蚊台幣一斤
金鑽菠羅7蚊斤

你識果個係彩英

屌你

兩個英我都熟

食完有D纖維痴牙
等陣用水牙線沖一沖先

訂左三箱 食哂好正

水牙線都有
識嘆世界師

好唔好食？

水牙線是生活必需品

拉師

維加師

欣賞愛文芒係唔單止香濃而淡淡幽雅香味
最欣賞係肉質 可以爽得嚟又可以咁滑

*如果選擇訂購請支持黃店

吊你老木

食過好撚多水

拎黎氣炸啦屌

邊隻好用，想入手

我上個星期先食完
利申:係台灣

平均一粒洗唔洗$40？

我昨天都在台灣買了一盒芒果

狗吃

我一個人之前都隊咗一箱